Quora有個鬼佬五毛，自稱喺香港嘅大學做過嘢，唔知有無人識

條友叫Ken Morgan，佢自稱喺香港嘅大學做過，但假如所有叫大學嘅院校都無呢個人，即係一係有人作賊心虛唔敢用真名，一係就有人扮嘢

支那人

Link都冇

返得大陸多咪變洋五毛囉
科大都有隻Barry Sautman係否認中共壓迫西藏人
理大都有隻唔知乜鳩屌學生杯葛紅底canteen

Quora一早淪陷晒
香港問題超多星馬华撚抹黑香港人
又多白左幫老共講好話
睇來嘥鳩氣
有腦嘅都唔會以Quora答案為準

比比皆是